{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho686225/chilpo-painbichihotel-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175157403&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201932114&selectedRatePlan=209792673&expediaPropertyId=18093091&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠포 파인비치호텔"
    },
    "text": "七浦パインビーチホテル (칠포 파인비치호텔)\n浦項に位置する七浦ファインビーチホテルは、快適で心地よい宿泊を提供しています。 宿泊施設により、顧客は休憩を取り、リラックスした休暇を楽しむことができます。 ホテル内にはHaochiという中華料理店があり、ランチとディナーを楽しむことができます。 Haochiは古風な雰囲気の中で美味しい料理を提供し、様々な料理とメニューが選べます。 ホテル内でおいしい食事を楽しみながら、旅の疲れを癒すことができます。 , ホテルサイズ : 71室の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日11:00~22:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , 満4歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "七浦ファインビーチホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "七浦ファインビーチホテルは浦項に位置しています。"
        },
        {
            "question": "七浦ファインビーチホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "七浦ファインビーチホテルは快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "七浦ファインビーチホテルにはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "七浦ファインビーチホテルには中華料理店のHaochiがあります。"
        },
        {
            "question": "Haochiで食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、Haochiでランチとディナーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "七浦ファインビーチホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "七浦ファインビーチホテルには71室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "七浦ファインビーチホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "七浦ファインビーチホテルの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの方法について教えてください。",
            "answer": "特別チェックインでは、フロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "七浦ファインビーチホテルでペットは可ですか？",
            "answer": "いいえ、七浦ファインビーチホテルではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "七浦ファインビーチホテルでは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、七浦ファインビーチホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "七浦ファインビーチホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "いいえ、七浦ファインビーチホテルには駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "七浦ファインビーチホテルでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 567
    }
}